東京有咩地方值得一去

小弟月底就去 幾年前去過迪士尼 台場 明冶神宮
今年一定會去shibuya/秋葉原掃貨 outlet買鞋 食放題
但係怕時間唔係好夠 得2-3日
大家分享下有咩地方/景點值得去

巴打去邊個outlet
本身諗住去酒酒井
但發現自己羽田走
唔順路
木更津點睇？

築地

成田/ 羽田
勁多人去

東京都葛飾区小菅一丁目35番1号
夢之島

得兩三日

吉原

認真,靖國神社,鎌倉

無辦法 唔洗俾機票錢係咁

plan左

木更津好似太遠

得2-3日，你又Plan好左去買野，講真無咩地方介紹比你

你咪由得佢向度伸到夠囉。

呢d唔係旅行係叫走難。景點起碼停留半日，得三日

人地去走貨咋